請傳給9個以上的柒頭！！！！！！！

請傳給9個以上的柒頭！
🍊🍊🍊🍊🍊🍊🍊🍊🍊
我在此預🖕您：
除夕🍚🖕您團聚食香🍲
初一🌸🖕您春袋生瘡🌸
初二💰🖕您冚家富貴💰
初三✨🖕您體重暴增✨
初四🍊🖕您大吉利是🍊
初五💹🖕您一路向西🎁
初六🌺🖕您暗瘡滿面🐷
初七🖕🎂您含撚快樂🎂
初八🖕🌈您柒祿壽存⛲
初九🖕👴您生意不祥👼
初十🖕🚕您萬事冥通🚀
十一🖕🚢您一帆不顺⛵
十二㊗🌃您西星高照🎆
十三㊗🏩您合家反目💏
十四㊗💪您身心疲憊💝
元宵㊗💏您合久必分👫

我也想屌你老母，所以請給我屌喔！
#5

殘體字